千禧年代起十大罰球王

個人意見，不喜勿插

1. P. 祖連奴
2. 派路
3. 朗拿甸奴
4. 碧咸
5. 史奈達
6. 迪比亞路
7. 林柏特
8. 謝拉特
9. 美斯
10. C. 朗

碧咸第一

阿辛卡奧都冇

recoba

可能要加大名額
15大或者20大

中川俊輔高個c 朗啦下話

C朗同謝四冇可能勁過阿辛卡奧

謝拉特同C朗應該無
林柏特同迪比亞路都有啲疑問
阿辛卡奧 米赫洛域 一定要上榜
個人覺得米赫洛域應該要有頭5

Btw 早幾年見到查蘭洛古同比真歷都幾勁
點知呢兩年又無番聲氣

史尼達都冇，收皮啦

5咪係

卡路士

漢堡時期既查漢
雲達junuzovic
中村俊輔
阿艾卡奧

1人人牆都有份

皮耶呢

C朗都係度

查漢奴古？

美斯 完

美斯第9係咪因為佢其他嘢太勁
其實佢罰球都好撚變態

痴線佢隨時頭5

咁入多佢兩球（55球)既c朗咪好撚柒尻變態？

碧咸 卡路士 派路

米赫洛域第一

尼馬？

美斯值得更高 近年真係屈機到仆街

高拉洛夫

曼上盤全格 10抽1 100

頭5一定有
係睇爭唔爭到3甲

林伯謝四C朗

次次有罰球post 都有班老嘢吹奏p 祖根本美斯罰球就係最勁

睇下佢係計生涯定top fit
生涯嘅話我諗除咗p祖 細哨 碧咸 派路嗰幾個特別出名之外
其他球員都好少做到咁穩定

如果講top fit
Payet同金章安有一排係不停入罰球
總之射程範圍內都會入咁款
但嗰段時間以外相對係平庸

講穩定計埋巴西個Rogerio ceni

佢強姦犯 你話呢

史奈達林伯謝4 高過 美斯牙朗?

阿辛卡奧係我見過射罰球最穩定既一個

米赫洛域一場入三個罰球
呢個經典

比真歷應該有

佢喺貝迪斯有期試過連續四場定五場入罰球
應該04 05左右

唔好講觀感， 講數據 邊個罰球入波多啲？
印象中 迪比亞路就一定唔少 未fc

Assuncao
Beckham
Ceni
Juninho
Messi
Mihajlovic
Nakamura
Pirlo
Recoba
Ronaldinho

真係好難分高下，排名跟字母算

亞洲代表:中川俊輔
本田圭佑其實都唔差,但同中川俊輔差幾遠

最近入咗

本田薄葉球勁過c朗

龍門：

龍門：

拉素果件米赫洛域 榜上冇名

除左查漢
依家仲有邊個射到
p祖同碧咸 長距離

11.李海強

nakamura都唔識

唔入流

馬高斯阿朗素都冇？

印象流一定講卡路士

頭五一定係
米赫洛域/P祖/碧咸/阿辛卡奧/派路

細哨同雲荷當都可以一爭

罰球帶帽我相信都後無來者

仲有Baines 都比人underrate 左

冇李海強根本唔使討論落去

All-time highest direct free kick scores:

1. Juninho (77 goals)

2. Pele (70 goals)

3. Victor Legrottaglie (66 goals)

4. Ronaldinho (66 goals)

5. David Beckham (65 goals)

6. Diego Maradona (62 goals)

7. Zico (62 goals)

8. Ronald Koeman (60 goals)

9. Rogerio Ceni (59 goals)

10. Marcelinho Carioca (59 goals)

睇過入左幾多球

查蘭洛古返左生啦

junuzovic真係勁

美斯c朗 廿一世紀 邊有可能排咁低

1. P祖
2. 碧咸
3. 米赫洛域
4. 朗拿甸奴
5. 阿辛卡奧
6. 派路
7. 羅渣尼奧
8. 迪比亞路
9. 美斯
10. 卡路士

仲有佢啲入球率低到

p祖入罰球數都係第1, 咁都叫吹奏

C朗射左十幾年
messi近幾年先射 以前比晒哨牙小白沙維射

佢好似做左教練之後幫個龍門練撲罰球,射到個龍門灰左

一人一牆

其實派路入罰球無大家印象中咁多
但好多罰球靚助攻/set波

P祖一定係第一

其實丙朗o係曼聯時o的罰球勁好多

好彩樓主係寫P祖係第一
唔係成個post唔洗再討論

其實係咪應該睇埋入球率

但佢唔係好算千禧年代啦
算90年代

P祖得一腳罰波已經入到巴西國家隊
其他技能都勁普通

拜恩斯

世盃加時 有個靚位射罰球
有機會追和
但

數據是最客觀

TAA好有潛力挑戰
基本上佢啲罰球係中硬龍咁濟

冇李海強

射到奇連士文暈低埋

講緊千禧年代起呀

肥馬薛高朗奴高文比利
咩Victor Legrottaglie直頭係遠古球員來

成世先入廿幾球,何來66個罰波

屌原來 WIKI都無既人

安都試過

唔撚係呢個歷高達利呀大佬

有冇人記得芝拉華特

Victor Legrottaglie
上古神獸黎

一場兩粒罰球，一球左腳一球右腳

比真歷同阿朗一隊，點有得射罰球
阿朗未黎前係幾勁

上場比真力先射人隻手拎十二碼比朗射

但c朗總數有成八成係12年前入嘅
同埋美斯唔止近幾年先射

終於冇卡路士 次次都係有堆人講卡路士
係勁 但罰球有排都冇佢份啦 黎黎去去都係法國個球打哂飛機

佢12年前勁啲，之後急速變廢囉李sir

踢鎚仔嗰期幾球罰球睇我嘩嘩聲，尤其係對晶宮攞遠柱嗰球

wiki都無既人

近呢七八年真係好低冇乜入咁濟

所以佢12年前罰球應該好勁下

得西班牙文

原來Pele入咁多Direct Free Kick

生涯入得12球罰球

其實同個波既演變有關，佢啲落葉射球可能就係愈飄既波愈好，世盃個波好飄佢就入罰球

龍門心諗: 挑， 咁多個人企係度咪都係得一粒波畀你地射

但係球球都射得好靚喎，花款又多

美c好似有罰球記錄，唔知好似係試過2季連續3場入罰球，前無古人，
另外仲有試過一場入2球罰球，定係連續2場，唔記得咗

一場入兩球罰球應該唔少人都試過 應該係連續兩場？

比真歷讓左d主射權比阿朗
遲d去到巴塞又無得射

一場入兩球唔係好多人試過咋下嘛?

但肯定唔係一個記錄

近年美斯d罰球真係好癲
我未見過對面隊守罰球，係會擺個人訓係人牆底，再擺兩條友守遠柱
早排西甲有幾隊就係咁守

一場入兩粒仲要一左腳一右腳有無人試過

百大都要喎

最近有個近十年交過最多 key pass，佢係第一名
之後有本足球雜誌，都話佢係呢代最underrate 嘅球員

米赫洛域要有啦...除非你當佢千禧前

冇馬達？
數據上英超罰球王

要放埋尼馬

係
當千禧前

Pjanic勁過c朗啦罰球

根據各位資料更新排名
1. P. 祖連奴
2. 派路
3. 朗拿甸奴
4. 阿辛卡奧
5. 碧咸
6. 史奈達
7. 中川俊輔
8. 卡漢奴古
9. 皮耶
10. 美斯

有啲好似阿辛卡奧 碧咸 甚至細哨派路我都唔講住

你有心睇下數據
史奈達入左幾多球罰球
中川俊輔幾多球罰球
皮耶幾多球
Calhanoglu幾多球

佢哋有邊個多過美斯先
仲有真係當牙朗死㗎？雖然佢呢兩三季罰球已經好流
但計落以前廿幾歲嗰陣真係好多波入

查漢奴古上榜但C朗落選真係明顯雙重標準
C朗無份原因係近幾年罰球變成射人射飛機
但查漢奴古明顯近幾年直頭入波都罕有，罰波都唔多
結果查漢奴古上榜
仲有皮耶又係搞笑
係有幾季着哂火入幾球靚罰球就變成罰球高手
不如放埋巴爾尼馬伊巴
起碼一個出名一個knuckleball勁，而尼馬又不時入罰球
碧咸史奈達都理解，起碼數字唔低
不倫不類罰球高手榜

咩幾季 得一季渣

個球唔係好遠咩

千禧年喎ching

你肯定史奈達真係好多？

唔低啫，多就完全算唔上
印象中係得廿幾三十球
不過連皮耶都可以上榜，史奈達上榜極合理

打漏咗連加特